將軍澳查車！將軍澳查車！將軍澳查車！

有物資嘅唔好經將軍澳道
隧道前查緊車！

揸車人士要小心

有物資嘅經陸路要小心

有裝備都要小心

推

清水灣道咩情況？

都有

撘地鐵呀

銀綫灣廻旋處仲查緊

好似拆咗將隧rb？頭先塞太勁

Push

大家走果時小心d。除非和平遊行，否則唔好跟身帶走。 共勉之！

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

轉行寶達週山